閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

收嗲啦

感激車站裏

牽著我 一齊走吧
不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等甚麽呢

閉 以前啲乖狗

張 而家啲百厭狗

未見你在 當我轉入成長的月台

在人海擠擁等不到你愛

尚有月台能讓我們滿足到落淚

又叫春煩唔煩

擁不擁有也會記住誰 快不快樂有天總過去

第一次咋師兄 比下面吖